貓義工 攬住d貓過埋下半世啦(2)

Post 1 總結

貓義工對不同領養人條件飄忽 有時可稱為無理
屋企太大/細
月入三萬叫冇經濟能力
家庭唔穩定？
拍緊拖/同居緊/結左婚/準備結婚都可以挑剔
就算冇其他野都可以用唔適合黎reject

大部份貓義工資格成疑

貓舍環境惡劣
-
莫寧兩可嘅原因，洗唔洗我list出嚟？

1 啱啱結婚
2 同居
3 屋企太細
4 屋企太大
5 屋企有高櫃
6 有小朋友
7 有第二隻貓

某義工既領養同意書

姓名：（中） （英）
性別：男/女
年齡：
電話號碼：
Email/Facebook:
領養地址:
家庭每月平均收入$HKD
家庭人數：

家中是否已安裝窗網: 是/否

家中是否有其他動物：是/否
（如有，數量及性別）品種及種類

家中是否有人患有氣管疾病或過敏症狀：是/否
（如有，請描述）

每一隻貓貓yanie均當成兒女悉心照顧，請指細看以下項目然後簽署：

本人現𧫴向Yanie保證盡力照顧所領養的動物，並作出以下承諾：
1）本人已年滿21歲（未滿21歲，可由同住父母或監護人代為申請）

2）本人在領養動物時會向Yanie 出示香港永久性居民身分證及住址證明正本以便核對資料

3）本人會為領養的動物提供一個合適的居所及盡我所能給予動物最好的照顧

4）本人會主動將家居照片及安裝窗網的照片（領養貓隻之家庭必須於窗框安裝安全窗網以保障貓隻安全，以防墮樓）並傳送給yanie 以作更進一步安排

5）所有被領養嘅動物，必須接受強制性絕育，進行定期保健檢查,驅蟲及注射一般預防疫苗（如所領養之動物未達適宜接受手術的年紀，則必須在月齡六至九個月內辦理絕育手術）並以獸醫診所發出的針卡記錄為証明依據(絕不接受私人疫苗注射)

6）本人同意yanie或義工領養前進行家訪，動物被領養後的一年以內可能需進行家訪，或者致電評估其動物健康及居住情況

7）假若本人考慮不再飼養該動物，遺失動物或動物死亡時，必須立即通知Yanie

8)在任何情況下本人都不得轉售或轉養所領養之動物或用作任何繁殖，實驗等用途，亦不得放置在貨倉或店舖內飼養

9)本人承諾無論任何時候均以人道方式對待領養之貓隻，並牠/牠們 為提供適當充足的食物和運動空間、乾淨充足的清水、不可長期將牠/牠們關在籠中或栓綁在狹小之空間飼養，否則會一律被視為虐待動物。 並以愛心及奬勵去訓練領養之動物，不會對其
作傷害性的行為（如恐嚇，精神虐待或體罰等）

10）在領養動物後分享生活點滴給予Yanie ,以作推廣愛護流浪動物和鼓勵領養之用途

11）本人當領養之貓隻受傷或罹病時，領養人必須請註冊獸醫看診並給予醫療。

12）本人不會隨便將領養之貓隻放於戶外，出入公共場所時必須採取適當的防衛措施，如：繫鍊、提籃等，才可攜出戶外。

13）本人若因任何原因無法 繼續飼養領養之貓隻，領養人必須立即通知我，待我們為牠找尋新的領養家庭，絕不可擅自隨意處理領養之貓隻。

14）本人當領養之貓隻遇到意外時(包括死亡或失蹤)，需於事發廿四小時內告知，如死亡必須要提供獸醫診所的相關診斷證明給我們

15）本人保證所提供予義工之聯絡方式皆屬真實；聯絡方式(包括住所地址、聯絡電話、 電郵地址等)如有任何改變，必須通知Yanie 保持聯繫。

16）本人明白動物被領養是雙方都認為是健康的，yanie不能保証動物沒有任何隱疾及之後的健康狀況

17）本人會正式領養時繳交以下費用
a)領養費$400 或$500領養費加育嬰費（只限幼貓）包括幫助其他貓
b)$350贊助貓隻絕育貓和身體檢查運輸費及母貓絕育費$800

18）本人同意接受領養人的申請，Yanie a會親自送領養之貓隻到新家庭，同時亦會要求領養人簽下一張領養同意書及與領養之貓隻拍照作為記錄。

19）本人同意定期send近照相 和定期家訪

***謝謝可自願性捐贈貓砂或物資***
成功領養7日內，若發現貓隻出現問題 ，會聯絡yanie安排處理

本人_____身份證號碼（開首4個位元，包捨英文字母）：_____xx)已閱讀此頁，明白及同意以上細則。

果邊成個topic鏟左？

我覺得篇同意書無問題

如果係佢俾錢你養

黐撚線

新post 留名

Yanie 你屋企個細貓籠咁寬敞，叫我哋點跟呢封信個標準呀？

第9點自己收自己皮

佢係義工，唔駛跟呢個標準

早排係HKAppDopt 見過
唔知啲貓俾人領養左未

1隻$1650，一個月捉10隻就有萬6蚊啦

好耐好耐之前係高登領養，
係同個巴打領養，
個巴打咩都冇問就比左隻貓我。
最後隻貓腹膜炎走左
佢冇怪我哋亦冇問太多就揸左架車來車左我屋企一家三口去左個狗場到揀貓。
中間有啲波節，但最後領左隻黑白貓返屋企。
咁就養左十年了

其間我想養多隻，上過啲貓舍睇，
200呎養左5-60隻貓，
有病會隔離但好多時病唔係一下子就發出來
啲貓B會大包圍感染
最後都係reject左唔要，
唔想自己隻貓都病埋
同埋啲義工態度真係好撚差。
真係一世難忘

你唔做水魚接貨wor, 對你梗係差啦

竟然開到2

成班廢柴貓義工淨係識係fb 圍爐
仲要柒撚到淨係敢用假ac 覆

接我頭個義工還好，
但上到貓舍睇貓個陣有個tomboy義工呼呼喝喝就真係記憶猶新啦

利申：絲打，但好憎tomboy

隔離天下貓收咗皮？

似乎鏟左兩個topic

新post留名
唔追post都唔知d貓義工咁撚過份

以前都熱心過一排
個時有個看更阿姐日日餵某一隻貓
基本上隻貓剩係痴佢一個
後尾隻貓病左 佢係咁叫我幫手帶去睇獸醫
我搵晒人有人得閒睇有人肯出診錢
但我真係捉唔到隻野
叫佢幫手下下左推右推唔知做乜鳩咁

後尾隻貓死左佢同佢成班老死「貓義工」日屌夜屌話我唔幫手睇住隻野死

自此呢班人講咩我都唔撚再理

阻住搵食咪鏟囉

痴撚線上面個list要身分證仲要乜都同佢講，真係當咗係工人幫佢養貓咁喎

係咪會斷人水路

感到幸福嗎

之後問過好多間 仲好多都無回覆
諗住有一個回覆就好啦
點撚知 隔9萬年都唔撚覆

我問左好多個都係咁

你下次講話會比5k領養費佢會即刻去捉比你

咩人黎，真定假架 萬一要資料俾佢家訪都好驚吓喎

自已拎精靈球落公園笠仲快啦

邊個公園
我屋企樓下連老鼠都唔多隻

啱啊, 根本你接左收都唔係隻貓主人, 個濕鳩貓義工先係, 你要定期同佢報告, 定期比佢上黎巡, 但所有洗費就你比, 有咩問題責任就你揹

將份LIST既貓字換做其他死物
根本係一份租約

領養細路難d定同貓義工領養貓仔難d?

唔好亂執，睇定D先執，唔係執左隻大既D 細會餓死，執左細既大既會傷心

都on撚9

新post留名

過嚟廣福啦

邊度黎

點解剷呀？ 屌下我哋呢啲失敗人士啦

屌全部殘體

貓の地帶都好似停屌左
但天下貓貓個邊啲人多數都係港豬，
班友咪又係買貓多

佢仲可以隨時斷租收番你件貨

貓義工上黎回應啦

yanie自爆話佢間舖果度唔養得貓 但又寄養d貓
係咪可以

其實話我哋偏激失敗廢青咩都好，都無所謂，最緊要係講下佢哋義工啲領養標準究竟係點，同埋究竟你哋義工自己屋企又係咩寄養環境先，如果佢哋個個可以post 相證明自己間屋有Yanie 姐姐嘅皇室標準，真係善待貓貓，我日日俾佢屌又點話

樓主做到嘢

對話係幾時嘅事？

唔係, 係好撚戇鳩

我都係咁話，但係佢地到依家都係一味話連登多小學雞
之前屌佢地點解唔肯講錯咩佢地又話唔係佢地嘅責任，話要我地老豆老母教，真係嗰個生出黎就識養貓咁勁咩
講到自己咁勁又唔教人咁未攬住冚世界貓過世囉，你地湊晒佢喇
仲話我地由頭到尾唔知自己錯乜

屌，本身理性討論緊，諗住收工覆，點知刪埋po

果個alan先on撚柒鳩
九唔搭八，人地問乜佢唔係答果樣一味話人幼稚話人垃圾

佢哋自己根本就無回應人哋啲問題，只係一味話自己無問題。咁無嘢好講啦，以後個個想領養嘅，就拎住Yanie 屋企個籠張相俾佢哋睇，話係標準得啦

條友寬己就嚴人

等睇佢笠水

樓上好似有圖有人比料巴打，話佢間鋪唔比養動物架 ？

係咪你啲好同行篤9你，想做埋你個份啊？

佢地永遠覺得義工有出錢出力既光環 唔可以屌 唔可以質疑
佢地講黎講去咪話你地「失敗」、冇出錢出力唔好咁多野講 同阿sir講野唔洗你教一樣？

唔夠講就話人話人係繁殖撚

唔駛講咁多，佢哋影下自己間屋俾大家睇下先。無圖無真相

自己由細到大，由老豆老母養貓到自己結婚養埋佢屋企啲貓，加埋7隻有6隻都係朋友或者fd搭fd咁領養，最老果隻半歲開始養到幾年前以16歲之齡離世，而家同老婆養緊3隻。

而家睇返，我由最初仲係個真 · 小學雞，到今日3字頭，都實有幾樣中左而唔領養得貓

呢度小學雞？你老母就小學雞，你冚家都係小學雞。

貓義工養埋咁多貓，會唔會做埋繁殖場

一隻收成千幾蚊領養費

病態

屌老母我都諗緊點解fb冇哂noti

原來比admin del咗我 dklm

p.s fb po樓主

貓異工死全家

歪理

我個追擊po都比人del左 屌

想領養8 哥去可以去邊度領
最好可由bb 開始養 thanks

屋企係咪公屋，居屋？村屋都有d唔比
月入幾多 有冇三萬以上？
屋企大唔大 結婚未 拍拖未 有冇諗住生bb
有冇養過狗 做緊咩 有冇薪金證明？？
附合唔到 你去用自己方法啦

要八哥仲要bb 機會好微

住公屋死撚硬，入息上限以下俾異工屌你窮，上限以上就有機會俾房署罰你交雙倍租，點都死

LM

其實講到我口水都乾 佢地咁自我中心好難溝通落去

唔駛再上去狙擊，佢左一句失敗人士右一句繁殖撚，已經認定你錯，討乜撚嘢論。留番啲時間係呢邊做嘢好過

去個邊講哂9氣啦, 收集多D仆街貓義工痴線案例等大家引以為鑑好過

覺得唔洗用會員加密, 宜家就係要比大家見到班貓義工點虐貓法

另類寵物店 發過豬頭

呢啲直頭係公開嘅傳媒相，無咩咁秘密

OK 唔用加密法POST

其實群貓會幾百呎成百隻貓又點計？
貓異工憑咩揀領養人間屋要大要冇雜物？
我未去過群貓會領養 唔知個度會唔會比獨立異工有制度 會唔會搬龍門
求巴絲分享下 如果係ok既話 我建議你地去依度領養 佢地d貓貓都幾可憐 真係好多都困係個細細既兩呎籠度
如果依張相黎睇 好多都係籠已鎖 困係入面 攤係砂盆上面
利申：捐過錢比佢地

唉 利申多次 我既立場一直都唔反對救貓 我反對緊既係 班貓異工 係又救唔係又救 救完冇錢要呻 同埋搬籠門式&過份矛盾既領養條件
你地班天貓既人都唔知係咪盲既 一味唔對題咁為鬧而鬧

唔好話我冷血 亦都唔好屌我冇出力 我有餵浪唔通我要大肆宣佈

屌你老味份領養同意書成萬字
租約都無咁長

上年年頭想領養貓
周圍去搵貓義工，搞左半年都得個吉
成日話我未養過貓唔比我領養貓b
之後fd搭fd湊左2隻貓b番屋企而家健康到不得了

On9貓義工

好好人既貓義工
家姐自己去義工日揀左隻，最後爸媽唔鐘意，佢都好好禮貌
想要佢contact我可以比

呢張回覆一出唔夠6個鐘就咁啱好轉左rdj 做icon
仆街廢柴貓義工淨係識mon post
咁撚多偉論上黎連登過兩招比我地呢d失敗人士呀嘛 屌你老母

竟然有2

以前執過一隻，養大後飛走左

天貓d人一向都on99架啦
唔係之後點會有貼地貓

天貓班人覺得搶人啲貓好啱架
人地個啲叫救貓

同佢哋講哂氣啦，你send張好多貓係個籠嘅相比佢哋，佢哋一味辯護，咪即係佢哋個個都係咁對d貓囉，正常人點會覺得冇問題呀？同流合污唔通話自己唔啱咩？

所以告番佢哋虐待動物就啱

佢地偷貓所以咪覺得自己岩晒囉

自認做賊

弱痴真係弱智

好撚on 9真係

好大怨氣

想領養嘅巴打可以搵下fb小豆丁花園
睇相小朋友會放風…又有公開單
感覺係正常嘅

佢地個人既心理直頭係好有問題
另類心理變態

小豆丁好野嚟架，我成日都J

利申: 屋企有兩隻主子，係同個好好人既獨立義工領養既，淨係做過一次家訪就搞掂

而家唔止係易唔易領養嘅問題，係d所謂嘅貓義工亂咁捉貓嘅問題，人哋d貓生活得好地地，你捉人哋返去困做乜9呀？唔去非洲捉獅子老虎大笨象？專洽d小動物。

捉貓=救貓

為你好=大撚哂

貓異工真係同賊冇分別

哇 大愛喎 幫人地隻貓落埋仔 乜係肚入面既貓bb就唔係貓唔係生命

垃圾貓義工

ON9人地有頸帶就DUM左佢 畜意銷毀証據

幾時可以捉啲異工去做CCCP？
真係痴撚線

痴線義工應該屌
但我自己睇咁耐
小豆丁主要係d後生貓媽同bb或者棄養貓
介紹返等想養貓巴打多個選擇有乜問題
定而家已經係全部貓義工正仆街

如果係正常既義工我覺得冇問題
唔好講一套做一套
長期要d貓係籠入面
強制捉走人同係又捉唔係又捉
我又覺得冇問題喎
特別係比人棄養個d 佢地係街又無地盤 好易比人打死
如果人地係街生存左幾年都捉就

樓上巴打又冇錯既, 公道D部份正常貓義工做事冇問題, 我地應該針對返D偷放養貓/ 離地領養標準既黎屌

「係街生存左幾年」呢句又係重點, 因為係貓義工眼中貓除左係屋企外去邊都係罪

離地領養標準
偷貓
強制將流浪貓捉返去困
貓舍環境惡劣
貓舍過多貓令貓隻容易被疏忽照顧
有多請補充

如果係又屌唔係又屌就會同天貓gp班盲撐咁

你放養你就係仆街

貓義工：我都餵左你幾年 好擔心你有事呀 捉你返去先
阿貓：屌你 你擔心就捉我返去 關我撚事咩？我仲約左村口強哥今晚拍拖架

老老柒柒 個個都領養 靚正常貓 有殘/弱/唔靚個d就 係個狗場貓場過世。 話就話領養，難聽d講句咪便宜d買貓
貓場/狗場 見有人來領養，繼續瘋狂打種
你領養目的 愛心？ 得意❔

其實大家有睇過一個外國人ig 係影香港鋪頭貓既話
你會發現d貓都比人養得好好 多d地方走動做多d運動 仲健康
佢地又可以做親善大使拉近人與人間既距離
而且係舊區既一種文化 好wram既一件事

外國 台灣 日本 都時不時有貓站長貓店長 點解你地又唔去反 仲係咁捉住人地影相打卡？

我真係想知D貓義工比D貓既環境係點 呢樣又唔得個樣又唔得

仲諗住領養隻貓 睇完都係算啦比錢買隻仲好

香港群貓會
另外有d好既咪會大少少
但好極都係好多時困2呎籠
衰個d真係打個黑痴隔離籠都奶野

剃人頭者，人亦剃其頭

又係果啲靚女著得少布就預左俾人非禮嘅撚樣
本身冇入天貓，呢幾日認真掃下先發現咁多所謂大朋友原來都痴撚晒線嘅

講得出又如何，證明佢哋真係以為自己係上帝，完全唔會錯

dklm 去亞馬遜捉晒啲野貓自己養啦..

痴撚線，睇到火哂滾

16）本人明白動物被領養是雙方都認為是健康的，yanie不能保証動物沒有任何隱疾及之後的健康狀況

之後有事一定賴咗你先

完全誅心之論
「間鋪只當隻貓係工具」原來有鋪頭養貓就一定係當工具係原罪
「當佢老左就會遺棄」發明左時光機啊？定你識預知未來啊？定又係你d閱人無數既人生經驗啊？

我唔知原來領養左隻貓隻貓係唔可以有癌病死

ho ball

人地放養就大條道理拐走隻貓，
小朋友自己落街玩等於可以拐走佢

成日聽都係話自己識嗰個義工係好人點點點，之後就無下文，都唔知係咪老作
有無人整到個正常義工list，然後集中推薦？
始終唔想抹殺佢地功勞，比啲仆街異工搞臭個朵

暫時係得有個巴打義工貼左自己ig
另外有人提過軍地（唔識真係唔知咩嚟，無資料好難比多啲人知）
小豆丁有人講過幾好

同埋有時都唔明一個人攬住咁多貓唔俾領養重算唔算愛貓
幾大地方先夠4百幾隻貓住？

環境惡劣 諗到d毛攝晒係籠邊就想嘔
仲有貓屎貓尿臭味 仲有d可憐貓貓唔夠爭食要餓

都好，咪話我地鳩屌

唔呼籲人領養左d貓，淨係叫人捐錢，好有可疑。呢d場最後都會餓死d貓，攪到d貓食同類，新聞見得多。

冇錯，冇得怨點解明明你個仔條頸掛住老竇老母個名同電話都冇人通知，因為小朋友落街代表佢老竇老母唔要佢，可以隨便搵人領養，就算老母過嚟話要帶佢返屋企都唔得。

yes 捐錢=支持佢死攬住四百幾隻貓

根本就係小學雞邏輯離手等於唔要

400幾隻貓啊

成日話香港醫護人手緊絀都係1個護士對15個病人咋

我就當你1個人照顧15隻貓都要成26個人啊

大佬有D自知之明量力而為啦ON9

屌，佢永遠立於不敗之地

唔識量力而為係大部分貓義工既通病
一味話乜你地冷血架 唔救佢地
而家咁睇拎到返去又疏忽照顧
唔係野外生活一排又冇埋野外生存能力
但你又要困佢係度 真心可憐

點解佢仲可以覺得自己對啲貓好？
如果整好啲個領養標準，呢四百隻出到去俾人領養，總會有唔少機會遇到好主人，好過集體係度吽臭等死啩

佢地要搵最好呀
以佢地既準則去出貓 分分鐘50隻都出唔到

但人地鋪頭養緊始終都係有人養
邊有得話覺得環境唔好就"救"走人地唔比返人架
仲要覺得自己岩哂
咩價值觀黎

即係誠仔話想養分分鐘都唔得
要睇下巴菲特會唔會都想要先

巴菲特屋太大會搵唔到隻貓太危險

掛住搵錢有冇時間照顧隻喵架
捐返一百幾十萬就唔同講法

巴菲特死過老婆，一開始已經fail左

個度400隻 一隻都分唔到一萬 邊夠睇醫生同食

好舒服 好大既環境 仲舒服過我屋企

屌你 我屋企起碼落雨唔會漏水同撇雨先啦
冬年又會開暖氣 夏年開冷氣 地下都乾淨好多

呢啲應該都係搵個鐵絲網圍住喂佢哋食垃圾糧，有陣時真係唔知咁係為佢好定係害咗佢哋。

人嘅善心有時係好心做壞事

開飯啦大家

啲拐子佬可唔可以用同一個藉口？

果條友試下當場偷貓俾人捉到睇下會點？

申請左未

是咪報得警

側邊條柱同個欄，啲鐵起晒鏽
你試下你屋企咁樣，俾佢屌到開花

最應該捉去cccp就係啲貓異工，重要有膜都要落左佢

唔推唔人

頂 以為童貞女生仔

狗都唔撚食啦屌

記者朋友 我係唐太宗

手殘

掉頸帶堅仆街，真心想班仆街雞毛鴨血

樓上果幾張圖我以爲係豬躝

捉啲貓狗翻去又冇人領養
長期好似農場養豬咁困住啲狗同雞場咁困住啲貓
真係好過佢地流浪咩

係愛呀 哈利

人都冇咁矜貴

殘體字

溝白飯食到肚飽飽？？？屌你老母邊撚度飽？？？你搞唔撚掂就咪鬼困住啲貓貓狗狗

狗可以食飯 所以冇咩問題唔好亂屌
貓就唔得啦

起碼溝d肉啦，白飯溝狗糧，唔營養不良就奇

對唔住

隔離東涌貓b post

哇 大買賣

in 貓義工 we trust

推上熱門比晒全部人睇

正常既義工其實都唔少 唔會抹殺佢地既努力

養左20年貓
見住完全無義工既年代到而家一大堆
仲見住d變態義工諸多事實
真係好撚火滾

講真d貓有人肯要真係偷笑
唔知幾時開始反而要好似d領養者求番轉頭

其實有d係為錢，好明顯
攬住d貓，上fb 呻無錢
一定係有呢d友

如果搞到d人唔領養貓走去買
真係多得班仆街唔少

都話左天下貓有一大班變態友

屌佢老母
如果我係街有貓b執
一定唔會交畀佢地

唔洗如果，大把人因為比貓義工撚最後去買

為錢個班摘名啦屌，整個list出黎清洗瘀血

冇用㗎，佢地繼續站在道德高地話連登仔失敗領養唔到發爛渣

點止高地 直情高到出宇宙

佢地自欺欺人姐，追返po都見到有做過貓義工既指出變態義工的確存在；而且經佢手領養唔到係因為佢地「認為」個d巴打唔適合養貓，咩叫唔適合養貓啊，簡單講即係比佢養就得於送隻貓去死，但最後班巴打買又好執又好經其他人領養都好，都養到生生猛猛，證明咩啊？

證明個班濕鳩貓義工既審核根本冇意義唔撚準為審而審lor

我報料先
有朋友經過重重既努力+幾次家訪先領養到貓
而我朋友係條件係幾好、700呎3個人住
我都上過佢屋企
人又好咩都合條件先領養到
後尾佢同我呻左幾次，先知呢間野咁麻煩
佢就係「香港群貓會」

人地本身見我同主子感情咁好 先走去領養隻
估唔到慘過食屎
搞到唔知點解我都對佢有d內疚
雖然完全唔係我錯

開佢老母閪名就啱啦

題外話最撚憎呢d香港xx會扮撚哂政府官方機構咁呃信任

香港啲人真係痴撚線
睇返台灣嗰啲反而好和平

Olausen Lisa如果？
有follow佢fb 除左收放貓 佢重有keep住做絕育放回

依間咪群貓會

屌佢夠膽話自己啲環境好過晒佢哋拒絕果啲人嘅屋企咩？

推上熱門

有冇咁痴線，咁樣迫埋已經係悲劇，慘過流浪， 我就唔信佢哋每一隻都會日日打理得好好，火燭咁點算？有冇設備？垃圾義工咁樣都有資格話人唔岩養貓

拒絕捐款行動

我地係唔可以對未知拎左牌未既團體捐款

笑撚死 車義工

好正

邊個group, 等我去食花生

一半半啦
流浪唔係咁容易搵到野食
同埋食既野飲既野都唔乾淨
夏天更惡劣
冬天唔係咁容易搵到地方訓
同埋流浪貓好容易比車撞死

痴撚線，好正

其實班異工同啲盲粉究竟知唔知佢地果種所謂救貓嘅諗法置換成其他事物係會膠到唔想理？

搵到了，係愛協個澄清post

流浪點都係慘啲嘅，尤其係冬天，好難搵地方匿埋瞓覺，捐車底瞓engine夠暖但搵命搏，搵嘢食又難。仲要驚遇到啲虐畜嘅仆街。所以如果貓義工係救走真正嘅流浪貓，我唔會話佢做壞事。
但啲貓義工最衰嘅係俾人放養當流浪，完全用佢自己主觀睇法去估人哋點對貓，呢樣先係乞人憎嘅地方

你睇下啲理由同用字，其實同平時啲貓義工合理化自己啲行為時講嘅嘢，都係差唔多啫

樓下咪一大堆異工粉露面圍插事主放養正仆街

lm

只係係spca呢度先有咁多人插義工，你去天下貓貓的話，應該圍屌spca

啲大陸仔洗乜拐細佬姐，成立 人義工 咪得囉

販賣人口正名化不是夢

做義工仲搵錢過份正職

咁人都唔好出街啦咁危險，個個留係屋企咪好囉

推呀

推
太多以為自己做緊義工，就乜都岩晒既人
人類既無知同自大，最後又係d動物受苦

淨係識得話事主有前科，OK我當係真。 有頸圈但唔聯絡主人係咩玩法？ 義工拎上手就知隻貓被遺棄？ 呀義工又憑乜嘢去判斷隻貓唔適合俾返佢主人要帶佢去SPCA？ 呀義工係咪需要解釋下？

成堆貓義工淨係識用假ac 圍爐互like打飛機

憎貓嘅就去做義工啦，攞正牌去做貓虐待，仲可以交比愛協啪針

佢地唔會有連登acc架啦
去到fb講又會拉開話題
佢地連比左隻貓人地6年 都要管人地做唔做化療 玩公審人
佢地眼中 佢地先係最適合 個個領養者只係托養

咁就搵暫托人，咪搵人領養啦！

想問如果之前餵開嘅流浪貓（冇落頸帶），比貓義工捉左，應該點計

捉人隻貓四日就據為己有咁撚戇鳩
利申中意貓但無養過都無打算養

捉左應該係拎左去做cccp
絕完育冇放回 應該係佢收歸左係貓舍個兩呎籠

隻貓上世做錯事，算啦施主

唔知係咪我隻貓細個係放養會同狗一齊大
係憎困籠 會執波 會成日跑 而家線條好靚

困慣籠會唔會好懶同易肥

有冇拎去絕育都成問題

事後係網上搵得返 所以先知比貓義工捉左，有聯絡過佢 佢話拎左去絕育 但好似都係Salon嘅人黎

到底係邊間SALON啊屌

想問如果買貓 旺角啲樓上鋪可信？賣金魚果條街既地鋪就多數有問題？好似係咁

以前有聽過個case，係新界果邊啲村經常都係放養貓同街貓一齊玩，村內本身有養貓嘅會定時定點放乾淨水糧俾街貓。有次因為有街貓大肚生左一竇但天氣凍導致好多都救唔返，到場幫手嘅義工就提議幫啲街貓做CCCP，村民同意夾錢做，大致上相安無事。

過左一排其中一個日日餵貓嘅村民發現有兩隻街貓突然冇出現，跟手在村口打慣躉嘅阿叔話有兩三個陌生人呢幾日在村內周圍徘徊，問過原本幫手跟開嘅貓義工又唔係佢地嘅人，於是認定係有其他異工出沒偷貓。結果有次班異工再出現時俾村民拎齊架生一網打盡，班異工第一句就講:

我係XX會嘅貓異工！我係來救貓嘅！

混亂間有個異工報黑警，黑警到場時俾村口班土佬指返轉頭話班異工偷野

到最後黑警搞唔掂各自警告兩句就收隊，貓異工為求脫身就俾班村民去個貓場度救返捉走左嘅貓返去村，件事就咁完左。

呢句有D亂, 即係黎偷貓班人惡人先告狀報警, 點知比村民篤返係賊喊捉賊?

三個異工俾成村人圍，諗住報警求平安，點知警車在村口停低時俾村口班土佬截停，落車班黑警俾班土佬預先洗腦話異工偷野。

明白 HO BALL

都聽過一個絲打係條村d車底搵到班貓去餵
餵左排就係舊登出領養post 幫佢地搵主人
搵到要捉個時就有貓義工衝出黎話唔準捉之類
但個絲打餵個排完全冇異工理

下文唔記得左點
但唔明點解有人接入屋都唔比捉 要佢流浪

啲貓義工係咪每個月有quota要捉一定數量嘅貓，唔係就取消資格？ 低裝到要去偷貓

交數制度

做義工都要跑數
咁由佢取消資格啦
貪辛苦咩

屋企住村屋 700尺 老婆唔使返工 層樓自己既 有養貓經驗 唔會放養 同貓義工領養大唔大機會申請到

村屋是原罪 你大可試下

好多村屋都唔俾
其中一個理由可以係佢探貓唔放便

或者叫係裝閘網窗 裝完一輪同你講
隻貓搵左個更適合既人

700 呎：好難講佢會唔會嫌你細/大
有老婆：會唔會打算生細路？佢鍾唔鍾意貓，定係你鍾意而唔係佢鍾意，你只係想搵隻動物等你番工時陪下佢？
有養貓經驗：邊個有，係你定你老婆，定一齊養？係咪住同一間屋？間屋係咪咩設施齊晒？影幅相黎睇睇？之前養果隻咩品種？幾歲開始養？養咗幾耐？點解無再養？（如果係死）點死法？咩病？點醫？屋企人點對佢？屋企人點睇養寵物？

仲有 你地有冇考慮生小朋友 有既話會唔會棄貓 就算你唔棄養 你到時有埋小朋友養唔養得掂
老婆唔洗返工咁你搵幾錢一個月？

重點

露台同窗口都有網 肯定跳唔到出去 我同老婆都有養貓經驗 只不過大家搬走 唔想兩老悶 佢地又好鍾意隻貓 就冇拎隻貓走 但我老婆一個禮拜會最少返自己屋企食飯兩次 我老豆老母直頭住我格離 我本身養左4年 老婆9年 我地唔諗住生仔 我知有啲貓義工可能會話 意外有左咁點? 我會同佢講 唔會養唔掂個小朋友 兩邊老豆老母都係咁叫我地生 生完會幫手照顧 但係我同老婆死都唔想生姐 我每個月搵31k 有間屋收租(13k) 會唔會過到關 因為我唔想買貓 又執唔到貓

你搭fd問會好啲，起碼遇上西異工嘅機會冇咁大

or 去愛協
網冇既話 可以去灣仔 聽講會有d未post上網既新貓

Ok 搵日放假會去 thx

你去之前影晒d窗/露台網既相 帶埋地址證明
睇岩就可以好快拎貓走

去愛協機會好大，唔會問收入生仔
住嘅地方養得同裝左窗網就得
隻貓包絕育又有埋晶片

晶片上網睇過話會引發腫瘤
但d貓義工又咁撚痴線
諗緊打唔打好

今時今日生活咁多致癌物，根本避唔到
比我一定打，最多定期檢查盡早治療

係 頸帶有得除，晶片難啲

隻貓比人搶左就喊都冇用

佢搶咗你仲要自己畀錢證明俾佢睇隻貓係你嘅

老老實實，你真係咁同義工講，九成收你皮。
建議你去愛協

所以都係打啦

我都試過搵呢間諗住領養一隻三歲嘅貓貓
初頭傾得好地地，就連自己屋企啲環境相都send 埋俾佢
到差唔多傾好曬爭探埋貓貓
我只係好奇問左句 貓貓同其他貓夾唔夾到
因為我之後可能會想養多隻
點知佢就開始黎料...不停話本身隻貓貓有朋友仔
叫我不如領養埋...其實我都係計劃緊
我就婉拒佢個要求啦...
佢就話 領養一隻同領養兩隻分別唔大
最後仲唔俾我領養隻貓
佢話無辦法俾我領養喎
屌佢老味

朋友仔都比唔到佢
姐係你比唔到最好佢

領養貓仲好似要領養多個老母咁，管住晒

一隻兩隻分別唔大，咁點解唔可以一隻？

Facebook搵小豆釘花園個page
園主後生開明唔似啲阿嬸義工咁
家訪睇下啲貓網得唔得就ok 唔會過問家事個類
得閒send下貓相俾佢j下就得 無咩定期家訪個類濕尻野
又無領養費個啲 (咁當然你有心可以俾番少少人地當係支持營運個類)
照巴打咁講好大機會可以係豆釘度拎到貓養
希望你成功

我唔知個分別係佢到定係啲貓到...
隔一陣又會見到佢地話請領養成貓
成貓都可以好嗲好聽話
但到有人領養個陣 又呢樣唔岩...個樣唔好
啲貓根本就出唔到...

你地咁揚名會唔會令豆釘比大媽攻擊

出唔到又話啲人無愛心唔肯要

會呻 明明只係裝窗依d咁簡單既要求都冇人黎愛我
or 貓相 加句誰來愛我咁

好似話1年最少10隻

真係假ga要跑數

9up要講明啊喂

駛唔駛跑數就唔知，不過真心膠異工會入村捉貓就聽唔少。

狗係食得飯 但唔係必須 根本就無營養

印象中我係睇熱時呼籲做cccp義工篇文咁寫

我係呢邊領養 義工淨係上黎CHECK下貓網,望下屋企有冇危險野就走左
拎左隻貓之後都冇再煩過我地

D車房狗日日食飯肥撚到

即係邊到

新加坡

係咪真㗎! 搵返source好啲

但唔代表啲狗係健康咁肥呀

屌 真係要跑數

有心買，就搵參與貓展又可以成日得獎果D貓舍啦

果然係得香港咁on9

捉去絕育啫 會放回

一年十隻

原來真係要跑數

我都係貓義工，不過之前身體問題少咗去救貓
之前有放過tg喺上個post，雖然暫時冇接收貓貓（因為就搬）
但如果大家有咩關於養貓/想領養但唔知點入手等等問題可以問我，例如：
點裝窗網呢啲，接收bb貓或惡嘅成貓可以點處理，屋企有人對貓毛敏感、本身有貓想加貓應該做咩準備。
領養前知多啲或多或少加大成功率

我認同好多義工走火入魔，但兩邊再爭論落去都冇結果，對啲貓都冇好處，由根本問題入手解決不是仲好嗎？ 唔識的就問到識，唔明就問到清楚。

遲啲搬咗收返貓貓都可以問下巴絲想唔想做新主人

單獨tg: Asked4help 我仲開咗個gp可以一齊傾

唔想再睇到義工同領養人嘈了，大家都係為貓好。

用tg係因為知道有啲巴絲會擔心將自己現況公開講會比人批鬥，例如想養貓b但冇經驗或牽涉私人問題，等大家放心啲

佢地個concept 係: 唔想比人強姦咪用紅毛泥封實個西囉

重可以怪返失主比人偷野

佢地諗野既思路唔難估
經過今次之後 我都識用佢地既concept諗野

其實到今日我都仲唔係好明佢哋點諗嘢

咪就係貓係戶外好危險 唔應該係戶外生活
要入屋 最能照顧佢地既係貓義工 其他都唔識養
所有申請領養者假定佢地係虐貓狂徒
用盡一切方法挑剔 然後再留返比自己養
得閒係fb呻下 刷下存在感 用到冇晒錢啦 就搵善長捐錢
每日就係fb圍爐打飛機 屌下繁殖撚 仲有失敗既領養者
同埋分享下其他義工既post 再圍爐
夜晚就去捉貓 捉到就影相上fb 再話幫佢搵領養
一直咁loop,,,,,

永續義工

巴打好意心領, 領養上既問題大家都有共識到最緊要領養要求合理貼地, 冇咩好嘈

不過「為貓好」三個字我睇到真係難聽過粗口, 講到底都係貓義工自我無限大大, 好似覺得放養就一定係壞, 藥房養貓就當工具, 主觀得黎唔比討論冇退讓空間, 獸醫又唔信, 咩都自己經驗先行, 呢一點最乞一憎

貓義工基本上係極端宗教, 「放養冇好結果」同唔信主落地獄一鳩樣

鋪頭要比錢買貓

部分貓義工領養要比領養費

其實咪差唔多，不用分那麼細

你仲要環境差過鋪頭，甚至偷人地d貓

你賊黎咋，仲屌鳩人買賣動物，憑咩？笑撚死人咩

養貓都係自己發動技能好撚過

可以整個對照表

啱啱係日本影左d貓相，人哋咪又係放養。

外國人放養就話自由自在，香港人放養就係唔負責任

根本就香港班貓義工ON9

我個時問d貓義工 可唔可以帶貓出街架
佢地話唔可以 會走左去
咁我話會戴貓帶 佢地話會甩
貓胸帶邊有咁易甩 但基於我唔想幫佢洗腳 我都係比佢出走廊行算

年幾前係Facebook linda 個協會領養咗對貓
有同我地接觸過嘅義工都好有禮貌
家訪都係輕輕鬆鬆傾下計咁
主要都係上黎睇吓你屋企嘅網穩唔穩陣

睇佢Facebook宜家仲成日有領養日
有時甚至係只有貓BB嘅領養日
佢地話領養手續會係十日完成，所以好快拎到貓

啱啱領養返屋企時雖然有催我Send啲貓相比佢地
不過Send過一次之後都無再搵過我
唔會好似其他個啲義工要定期報告
不過偶然我都會自己whatsapp下主子嘅近況比佢地聽

佢個Fb上面有領養條款
我唔知算唔算好嚴格
但我覺得係我可以接受嘅範圍

如果考慮領養貓貓 可以考慮下依間
我嘅領養過程都叫幸運 無遇到閪義工

正常義工

係咪呢個page?

碌咗好耐全部都係賣英式茶具，轉咗行？

冇屌錯你班貓異工架。以愛貓之名入村偷貓之事唔係個別事件，係成撚日發生。

有貓喺手打幾句慘情post就有人課金
真係阿貓阿狗都話自己係義工

d comment 好多苦主
垃圾貓義工

依個係佢用黎義賣嘅
依個先岩

人手置頂

痴線 邊個話貓唔出得街
網上面大把片 貓戴住胸帶 好似狗咁喺地行 放貓 再唔係都見過啲人抱住貓貓喺街行
根本對貓貓都好 等佢睇多啲外面嘅事物 日日喺屋企望窗 同坐監有咩分別？

推post

我隻小魔怪都係呢度領養

求屯門執貓熱門地點...
樓下d皇上比人掃晒......

幫推

碼頭個邊？ 之前睇新聞有講過

海邊貓通常好高警覺，同埋都差不多絕曬育，你咁岩見到隻肯跟你記住單聲

我屋企隻9年前係碼頭病到呆呆下先可以直接抱返去

戲院後巷以前好多，勁多
好鬼得意，我一行去，啲貓喵喵咁走過黎任摸
幫佢R到唔捨得走 我都想捉
耳已剪，咁乖咁嗲我諗唔會無人想收養
可能唔適應環境，已經俾人捉完又放原地

而為上律師樓簽約

買啦！廢撚事受義工氣